習大大出聲作出重要指示，香港狗官做左咩？特首仲要唔向香港

🙈